【突發】黃雨下的高鐵站！變水舞間

高鐵西九龍總站又漏水？東網早前獨家報道西九站B1層出現嚴重漏水，尚未啟用的車站變身「水簾洞」，港鐵事後表明已堵塞「漏洞」，封好入水的電線穿牆孔。豈料東網再接獲消息，今早(6日)狂風暴雨下，西九站又不敵天雨考驗，B1售票大堂層、B3內地出入境層及B4月台層均出現漏水情況。港鐵暫未回覆東網查詢。

片：

一雞兩味

又係車站又係水舞間

感謝中國建築

又來

仲話九月用得，過完風季先講

再嘈收鳩你門票錢添呀

21世紀陵墓

日日都出事

強大了

水係共狗天敵

過完風季咪水舞間開幕

浸到去大陸狗果層

與祖國接軌

到時浸撚死晒佢哋

總站係金門+禮頓

捱得過唔散當佢贏

等緊支那五毛入嚟發表偉論

根本就唔識搞地下水

萬年一遇XXXXXX

唔洗講又係大陸承建商啦 多謝祖國

廢撚到

話我黑心都好 真係好想見到個站冧撚左佢

唔霖落黎咪算執撚到

咁快就入水？

天口熱啫

冇野既
快d通車啦

老老實實，我望佢積積埋埋黎一次大劑野

死人林樓走唔甩手

新景點

無事兒，無事兒

快快手手開通，全民期待高鐵開通日

幾時冧樓

擔遮咪得囉
大驚小怪

搞緊清潔都好影一餐

港鐵公關部真係好唔得閒

你估香港仲有問責制咩
死人冧樓咪死人冧樓囉
到時政府咪話高度重視事件
之後咪完囉

歡迎各位乘搭通往地獄的鳩鐵

又贏

唔洗錢有得睇水舞間 仲想點？

期待通車

其實係可以好撚得閒，跟本唔洗答你開通得唔得。
錢又批曬，唔答你又如可？

只要開通果日無出事，上完黨報話個站攪掂咗就OK。

再噪咪開咗車先，修補執漏錢到時先再問立會攞囉

好簡單，死咩人多

要修理漏水，又要超支了

香港建築界都終於完全回歸了

支那人

鬼唔望通車儀式果陣就出軌炒撚死哂班高官

d 手工咁既款
唔怪得馬屎亨發脾4

乜呢間野有公關既咩？

偉大的党同国知你香港水塘乾晒
所以幫你地班港燦同港獨分子儲水
仲唔快撚啲感恩

遲d開咗多個景點

你架車浸左仲用唔用到

屌 死嗰班咪又係擁抱蛆国嘅腥港人 同純種支那種

真係關香港人鬼事

幾多億起話

接軌了 接軌了 厲害了 我的國

幾時到港珠澳

同深圳睇齊

真係既話我係天星碼頭裸跑都得

日日追擊

厲害了我的國！
高鐵得 水舞間亦得
得左

厲害了我的國！

除左起果個有問題，設計果個都好on9，個頂去水設計根本唔適合香港多雨環壞

今次又係幾多年一遇嘅大雨？

有咩所謂，反正有腦既都唔敢坐

又

貴都算 仲要咁垃圾

香港新景點
人工水簾洞

(港)豬籠入水

到時立法會財委又科水300億補救
畀國際社會知我地用左咁大舊錢起呢條野真係笑死街坊

你地咪撚槽啦ok!!

每個工程步驟都有人簽名驗收先落石屎 ok!!

少少潮濕就阿支阿左

冇死人點解要賠？
頂龍37死

唔想死就快d撥款維修
又想要幾多億
出聲喇

沒事兒 沒事兒

快啲通車

攞黎當水塘算啦

包容下啦
馬生話你唔鍾意可以唔搭

未起完姐

期待黑雨

咩撚野千億工程 係下幾時變返平地

馬生今朝冇祈禱啊？

預左死一大堆人
然後又無事

打10號波會唔會吹爆d玻璃

水為財，贏國建築又贏

渣嫁

我同你講OK就係OK啦

癲狗症怕水架嘛

黃雨已經咁樣
黑雨點算

錢就識收. 野就做唔好. 仲要大大條數開到盡收到盡. 比錢做垃圾.
監察又做唔好. 好多野真係自作孽. 唔好話香港市民諗野悲觀.
有眼你睇. 眼見為實. 耳聽為真.

千億工程喎。

19政府話一日未開一日都唔算數呀

5毛逐個負皮

貪貪貪

冇人要負責
冧咗再起過
水繼續cap
好嘢

想知通車後出事係邊個負責
黑心講都好
我想佢如期通車

Ok 未？

設計黎嫁

厲害了 我的國！

全港最大笑話

個別事件

主席：你啲市民唔會識依啲工程嘅嘢

一飛衝天

已經爆左幾塊

呢個西站玻璃牆塊塊都唔同形狀，爆一塊訂一塊，好好玩

水淹七軍

俾水浸得耐會唔會冧架

乜撚野「開通」啊

做咩每個回覆都有負皮

點解前面個個回覆都有一個負皮嘅

係唔係有人唔敢出聲呀

高鐵站水浸有助改良高鐵，未來高鐵可於水中行駛
中國或成最大贏家

5毛無聲出, 唯有負皮

暴雨下車站承受及去水能力測試, 乃工程計劃中的一部份, 部份傳媒未有查証之下作出不實報導, 看來別有用心, 正式通車絶不會出現有關情況, 市民無需擔心

最慘立法會無得唔科
要港鐵自己貼到時咪又加價

浸左佢仲好

還掂都係，可以整個高鐵水上樂園幫保下。

過左一地兩檢都用唔到

未啟用丫嘛，咁大個工程試出問題先可以修正
我話俾你知OK就OK啦

全港首創既水中列車

我話ok就ok啦！

到時變咗做水立方吧

諗返起當年共匪氣急敗壞咁鬧英國佬
話英國佬洗哂香港儲備 指手劃腳 說三道四
英國佬如期完成計劃 仍然係國際級建築
相反呢條鳩鐵 港豬澳 真係笑死人 又哂錢 又垃圾
英國人做得到的 支那人就做唔到

正！ 又有得申請加 budget 去維修，今次仲唔 fat fat

起畀賤民用
又唔係起畀高官用
求其有條路有架車識郁就收貨啦

緊係西九站今朝冇祈禱啦

立法會佢就可以夾硬過姐，個天同啲雨水唔會同你講愛國愛港架，唔通愛國可戰勝科學咩

馬主席幾時出黎整多次ok論

馬主席紅底？

改名做海洋列車算啦

O K

要著潛水衣先可以上車

幾時拆

大家唔好咁開心, 出現咁多問題...最後又是用我地D稅去補車站頂個窿

最好死十幾廿件

是但啦
總之快快趣趣死人冧樓
以後新年就可以大大聲叫班藍屍愛國親戚去坐高鐵

拆左佢啦

原來係想水陸兩用

加價 補維修

有d野真係呃唔到人，一落雨就出晒醜

巴打扮得唔似狗喎

沒事兒沒事兒

水為財

屌你個老母垃撚圾比天收

抵啦冚家剷

講咁多你地都唔明！信我地！

喺香港，做建築嘅人，一定知道排水去水防水呢啲工作係幾咁重要，對一幢樓嘅design working life幾大影響

即使呢啲工作幾咁緊要，但係唔會show到比人睇有幾靚，有幾咁宏偉

當年又一城
自從香港依幾年間間轉支那建築公司
真係每個地方都係水舞間

過多十年二十年就同大陸漏水技術睇齊

撐住遮搭鳩鐵

糟了，是世界奇觀！

中國人的中國建築！

垃圾大陸狗建築

垃圾狗鐵呢次真係比天收
紅磡站單野發生左3年都仲夠膽講唔夠時間調查所以唔公開

防水做得唔好 手尾好長
而家佢都差唔多起好晒
執漏一定執到仆街

基本係基本野冇做好

見過一幢入伙8年嘅元朗新樓頂層出現漏水

根本個工程就係政府出錢起
越多問題政府就要出越多錢
承建商根本有問題都唔會驚
一有問題地鐵一定拋舊錢出黎叫承建商趕貨
全部錢都係大家荷包到扣

唔會搭啦

連登仔眼中應該剩係得中國建築會做垃圾

起啲嘢仲衰過支那

呢排方向唔咬因航咬地鐵，究竟咩事

8年

宜家啲新樓不嬲一路起一路漏

我話ok就ok

繼續 橫定都課慣左金 攬炒算啦 繼續起唔好佢 起到都冧落黎 無限loop 有骨氣呀 香港人

97前英國佬做唔到漏水, 97後做到了, 利害了我的國

中國或成為最大贏家

等睇十號波成個蓋鏟起

豬籠入水嘅野你地識條毛

周不時起fb見到啲人好pride of有份起咩大工程 心諗依家啲工程十個請返黎九個都係二打六廢柴 顧問都係垃圾一班 平時同佢地傾幾句都知佢咩底細 呢班人起出黎嘅野除左霸王硬上弓重有咩

再撥款

好期待

叫雞邊到好 佢地就識

97前真係冇呢啲新聞

有意境

千億豆腐渣係咪香港獨有

係咪抄op海洋列車？

黃雨咋

禮記呢排好紅

水為財所以所有野都OK

未用就漏到咁係咩玩法

快啲冧咗佢算啦

快啲撥款維修啦 要突破千億

八鄉車廠駁住軍營

運步兵一流
變晒海底奇兵

究竟通車果陣班賤畜高官會唔會試車

不嬲都話用嚟運兵

8號波 剷淨個底d 鋼筋 又可以再起過

呢啲先正
你地識咩吖

之前1月尾有日好大雨又係搞到好似室內落雨咁 當時我有影相又有拍片 估唔到依家仲未搞掂

再睇睇個回覆啲正評，呢到啲人真係好易俾人誤導

水係頂級捕食者
水係共狗天敵

有無人順便影下個人工島沖散曬未

多謝喎 俾咁多錢原來有埋表演睇

Package黎 車飛+水舞間門票 你地識條撚咩

應該要轉貼去其他國家睇

番祖國前游一游水先

出泳池洗一洗

快撚啲通車

反啦反啦毒粉報又泄露國家機密,
要通知贏國國安做野

黃雨都咁 黑雨八號波咪

仆佢臭街交咁多稅就係起撚埋呢d垃圾
屌柒佢老母真係嬲到個點
夠18歲有身份證分鳩曬佢都冇咁火滾
大白象科水番大陸你都要交到貨用到先得架佢老母

香港不嬲世界第一 點解唔笑得

駛成千億方便運士兵隊住自己

其實仲用鐵路作運輸軍事設備呢個諗法真係過哂時

香港engine=水泡科
學咩人起野

啱啦 上次果度漏咪整果度囉
跣d水去第二度就算

通車啦屌你老母，乜柒都唔駛驗啦

會唔會大陸啲高鐵站仲起好過呢個

陳帆：測試期間搵到問題好重要

垃撚圾

維修費年年都要加

成千億貪撚左起碼2/3

所以冧左都好合理 起碼搵到問題

仲有新昌

是撚但啦 如期通車
唔掃出人命唔知痛

一去到client 追期
仲有得你諗做得靚唔靚
拿拿淋紮鐵針板落石屎起多幾層好過啦
防水求其油一兩層咪得

班大判話追唔到期你班拾仔builder佬唔訓都要死掂佢 去到呢刻仲邊會有人理防水做成點 反正又唔係見光野

有時唔好淨屌中國佬
根本間間main con 都係咁撚樣
Engineering in HK is a joke

冇爆炸咪算係咁

快d開啦！
一係炒車一係冧月台
或者爆炸。死返一班支那狗祭下旗

用高鐡運兵支那一早成日講。話試過軍事演習運四千兵由南到北

西九總站一上就運兵過海。方便用坦克碌鳩港豬

袓你老母臭化閪

高鐵香港段將會於風季雨季暫停開放

馬主席又要發脾氣了

我哋話OK就得 唔使擔心嘅
唔通所有問題都要向你哋報告咩？

膠鐵閪尻站冧樓 講豬O斷橋 呢啲將會喺不久既將來發生

我的國啊

港豬澳今日都水舞間咁啦

繼九龍塘站水上樂園後又一新主題公園

又禮頓

死人又點?
政府會問責高官咩?
推D細嘅去祭旗咋

其實真係痴撚線 起左咁撚多年 落三日雨就漏水
呢幾日仲要唔係果種24小時都係落緊雨果種 咁撚樣都漏
咁如果十號波 北區果D都浸撚晒既時候 個站可以拆撚左佢啦？

特色
遲早變景點

好簡單，間公司邊到嘅？出名在乜？

水冷姐